香港人革命，蝗蟲勿入

是咁的，呢個年尾，我唔去浦了。夜晚出港島。
我地唔妥3 件事。第一件 送中，中共搞的。

有200萬人的，幾十次集會。

另一件，私伙的 禁幪面法，隨便拉人，新疆式玩法

我中意呢件多d，急少少，嬲d。

重有一件 黑警。

搞手會買好多雞尾酒。

每星期不定時，tg睇地點集合

後勤：一份物資/位
前線：勇武、和理非免費。
鬼：唔俾去。

來吧和理非，識d付出條命去抗爭的勇武吧。

p.s. 呢d革命無得輸，搞手只求打勝仗，大家開開心心除面罩。

大家唔好屌我開膠po住，因為膠po易上熱門
其實想幫推，入去推po！
民陣：十月二十日九龍見